有無人打丁射果刻一定熱姑熱姑咁叫?

好似d AV男優咁

個標題咁熟面口嘅

不多不多 多乎哉 不多也

未聽過男優會咁叫
聲優就有

5/6係施丹開 樓主對人嘅打丁習慣都幾有興趣

施丹原來都係飽讀詩書之人

世界十大笑話

我屌彩英果陣會

會唔會太勁

一向都係條女叫 講韓文多

打丁係萬惡嘅根源

串過碼頭咕喱

再侮辱内子就一槍打瓜你

米ff拉

你點知我屌彩b嗰陣係咁叫

返去屌老母啦你
屌我彩 賓周都扯爆你

吾乃閹人(燕人)張翼德

今晚同彩瑛做BB

再講我就嬲了

二姑二姑

垃圾PO，拉

我代彩瑛打死你

你睇下佢幾開心

拉一推十

佢苦笑中

我射once唔會 射twice會

twice全部好姑娘

禮志可以幫你

Ching又中意禮志

我係Blink+Midzy+Once嘅多重化身

咁你有幾多個老婆？

打丁師

唉 我依家成日急尿

定延=老婆
牙秀=女朋友
多賢=阿妹
其他係好朋友

但係你全部睇過曬

你直接畀jisoo做老婆算啦
定延同我註咗冊㗎喇

之前話牙秀係偶像 依家變女朋友

牙秀適合做女朋友

定延適合做老婆

牙秀俾我呢個小fans打動左 決定做我女朋友

又開-.-

你識得欣賞定延係好 但是定延已成我妻子

講"也啤" 多啲

一開即刻急尿 腎虧了

見到樓主就想叫

樓主性上癮

點解係熱姑熱姑唔係熱箍熱箍咩

幾pure
然而Momo Mina支瑜依然屌打

熱jer must 熱 jer must